其實派錢點解執左係拾為不報?

其實派錢點解執左係拾為不報?
首先錢嘅主人以經表明係派出去
咁點解呢D錢仲被定義做 "被遺留物品"?
照咁講D教會成日派D小禮物收左算唔算拾為不報?
定係因為D錢店過地下就係法律上被認定為 "被遺留物品" ?
成件事我覺得只有派錢果個犯法

點解派錢個個係犯法

先唔講可以話係掉垃圾
而已又係公眾地方行為不檢
擾亂公眾秩序
損壞鈔票

唔犯法

Dum 10萬
差佬幫佢執返哂 俾返佢

今日新聞話犯法
警方都係.但就係話拾遺不報 諗唔明

派個陣撚知係幣少個傻閪咩當有人唔小心跌左警察幫佢keep住好正常
邊撚到嚟派個條友聲明左？
就算佢之後話係佢派又點證明？
未prove啲錢係佢自願派之前執仲唔係執遺不報？

先唔講幣少個ON9仔一早講左派錢
當日全世界都見到D錢係一個人由天台掉落黎
有人掉落黎唔係唔知邊到趺落黎，
咁都叫拾遺不報?
而且你未證明D錢係邊個果陣
更加冇得講人地執果個係拾遺不報啦
唔比係執錢果堆人自己嫁?

幣少己經一早聲明左係派錢活動
港警亂用法律

但我覺得拉幣少岩
拉市民錯

因為幣少講明左送錢
冇拾遺不報之嫌

但佢派錢真係會引起公眾混亂和人踩人

政府有心搞事姐

唔係話證物嚟唔比拎走？